盜薯片被斥 往超市偷刀折返 越漢涉殺7-11店主 稱受惡魔指使

受惡魔指蚊 > 有精神病
是否可以唔洗坐?

坐硬啦，有精神病都唔係謀殺罪辯護理由，頂多改為誤殺。

利申: 亂up ，非專業意見